[
  {
    "question": "y‚ftfLVd çfrxeu",
    "answer": "f}vkèkkjh ifj.kkeksa dh Hkfo\";ok.kh djrk gS"
  },
  {
    "question": "vksojfQfVax",
    "answer": "e‚My çf'k{k.k ij vPNk çn'kZu djrk gS] ysfdu ijh{k.k ij [kjkc"
  },
  {
    "question": "çeq[k ?kVd fo'ys\"k.k",
    "answer": "vk;ke esa deh"
  },
  {
    "question": "tujsfVo ,MolZsfj;y usVodZ",
    "answer": "tujsfVo e‚My"
  },
  {
    "question": "çeq[k ?kVd fo'ys\"k.k",
    "answer": "çlj.k dks lajf{kr djrs gq, vk;ke dks de djrk gS"
  },
  {
    "question": "le; J`a[kyk iwokZuqeku",
    "answer": "ekSle ;k fcØh ço`fÙk;ksa dh Hkfo\";ok.kh"
  },
  {
    "question": "voxzg",
    "answer": "lfØ;dj.k Q+aD'ku tks 0 vkSj 1 ds chp eku çnku djrk gS"
  },
  {
    "question": "fopj.k ",
    "answer": "çf'k{k.k lsV esa mrkj&p<+ko ds çfr e‚My dh laosnu'khyrk ds dkj.k =qfV"
  },
  {
    "question": "voxzg",
    "answer": "lfØ;dj.k Q+aD'ku tks 0 vkSj 1 ds chp eku çnku djrk gS"
  },
  {
    "question": "lh[kus dh nj",
    "answer": "çf'k{k.k esa pj.k vkdkj dks fu;af=r djrk gS"
  },
  {
    "question": "izkd`frd Hkk\"kk çlaLdj.k",
    "answer": "pkVckWLV ;k LSihe tk¡p"
  },
  {
    "question": "Σ¼Û & μ½² @ ,u",
    "answer": "tula[;k fopj-k"
  },
  {
    "question": "vfu;ferrk igpku",
    "answer": "O;kikj esa nkf;Ro dh igpku"
  },
  {
    "question": "dEiuh ,dhdj.k",
    "answer": "izcU/k esa xzkgd oxhZdj.k"
  },
  {
    "question": "vfu;ferrk ls v/;kiu",
    "answer": "yVh u gq, vk¡dMksa esa xhfy gq, Øe igpkuuk"
  },
  {
    "question": "Σ¼Û & μ½² @ ,u",
    "answer": "tula[;k fopj-k"
  },
  {
    "question": "vfu;ferrk igpku",
    "answer": "O;kikj esa nkf;Ro dh igpku"
  },
  {
    "question": "vfUre v/;kiu",
    "answer": "lfEefyr rFkk n.Mksa ds ek/;e ls v/;kiu"
  },
  {
    "question": "ds‚u‚u",
    "answer": "fu;fer v/;kiu"
  }
]